［天氣台］今日好似係廿四節氣其中一日

聽講好似叫谷乳
有無人圖解一下

照字面解

我都想認真睇下圖解

m come,奶腫

仲未有高人指點